鄭文傑正籌組流亡議會 劉曉明：大錯特錯，若英允許，必嚴交並警

獲英國政治庇護的前英國駐港領事館職員鄭文傑，早前聲稱正與民主派人士商討籌組「流亡議會」，中國駐英國大使劉曉明接受《泰晤士報》訪問時，批評鄭文傑等人行為是「大錯特錯」。他們的目的是要分裂中國及爭取香港獨立，而他們的組織則是借「兩制」侵蝕「一國」，以達致破壞中國統一

劉曉明強調，若然英方允許鄭文傑等人建立「流亡議會」，將違反尊重國家主權和領土完整的國際關係基本準則，同時亦會成為中英關係的另一個嚴重問題。他表示，如果英方挑戰中國主權，中方一定會嚴正交涉並作出警告，但被問到具體有甚麼後果時，則僅稱要視情況而定。

好想打柒佢 隻支那老狗

又笠水

黃曉明:好嬲好嬲

當當年捉孫中山咁

關你撚事咩

驚你老鼠咩

他表示，如果英方挑戰中國主權，中方一定會嚴正交涉並作出警告，但被問到具體有甚麼後果時，則僅稱要視情況而定。

收收皮先啦傻閪

流亡議會只係個組織者，又無任何實權，咁都要屌

又搬石頭？

專俾DQ嘅初選出線者

張曉明呀黃耀明

支共衰到得返把聲 周圍凶人

達賴喇嘛都要咬

英國點樣可以「唔容許」人組織流亡議會呢

駐咗英咁耐都係用天朝大國思想諗人地內政

冇諗住睇曬佢講咩
太監講野，睇都曬我時間

鄭文傑：成立流亡議會

英國佬: 再嘈騎逐你

呢條賤種支畜真係下下指鹿為馬都唔撚會眨眼

人黎!同我搬石頭過黎呢便

劉曉明:

對手有威脅先值得屌
今次香港人做岩了

本來覺得無用
但既然敵人反對 我唯有無奈贊成

流亡議會都吹左好耐下 終於有啲反應

好嬲好嬲

搵黑警去拉人啦

敵人認證

用國安法拉9佢地囉

又炎症交涉?

他表示，如果英方挑戰中國主權，中方一定會嚴正交涉並作出警告，但被問到具體有甚麼後果時，則僅稱要視情況而定。

又嚴正交涉

你警告我唔撚驚

唔洗英國允許嫁喎

乜撚野嚴交並警 蝗語到極點

敵人反對的

唔比英國人入中國!!!
石頭。。。。腳。。。。

派架洗頭艇過去囉

一定會嚴正交涉並作出警告 呢啲真係叫示弱多過示威

張曉明:

幾時派人捉達賴啦嘛

支那：早知唔放佢出嚟

真 次次見到都把鬼火
一方面覺得呢D支那豬唔應該浪費人地air time
一方面又覺得比佢加速先有今日嘅效果

你d嚴正交涉都用到爛啦，人地唔會驚

即係做對了

當香港人過到去成個大使館拆9埋呀

成立埋流亡議會都只係警告黨安法廢架？共產黨廢架？

後果自負 後果自負

炎症交涉
想投毒again?

嚇鬼呀屌你老母

幾時可以驅逐條撚樣？

35+ 其實dq 哂都唔緊要
因為仲可以用民意行流亡議會
配合攬炒巴既上下議院
國際遊說如虎添翼

利申唔識政治

人地係英國
你兩架艇仔行到幾遠?

其實佢成日講呢啲痴線嘢，係英國唔驚人身安全？

dklm 劉曉明

save低先， 好快萬世傳訟

真係唔奇，支國大使館本來就係用黎做各種仆街野

美國無人機飛過北京上空啦 仲係到口交

全盛時期的中共一日可以堅決反對、強烈譴責同嚴正交涉幾多次？

獨派最好預備權力接管
咪支那一冧檔香港可能比大支那膠騎劫
搞咩民主中國
支那咩political form都好
香港都應該獨立

但被問到具體有甚麼後果時，則僅稱要視情況而定

敵人反對的 就是你做對了

必定嚴正交涉並作出警告->必嚴交並警

推香港獨立 唯一出路

咁點ar吹咩

意識形態呀嗎，支拿唔會比呢啲事發生

仲以為若然屬實必定點點點

屌你老母原來只係炎症交涉
係Office 睇到大笑到同事問我做咩

this is wong
that is wong
very wong
very very wong

楊過：好嬲好嬲

屌，外國搬走咁多石，我地支那邊有石補水霸

「當家作主」「全民議政」
呢種意識形態就係要植根每一個人

唔好睇少呢樣野
係冇實權 但有影響力
另類戰線用「民間議會」connect 各省獨立組織

哦

本身只係一個打工仔，係都要迫到人變身

被問到具體有甚麼後果時，則僅稱要視情況而定。

早知今日咪唔好屈人叫雞囉
呢啲係咪咩石頭咩腳

中共仍然係好執著"統一"
打仗係不可免

「流亡議會」係乜？
未知就已經錯？

劉狗講呢d有撚用

咁咪改名 做流亡大食會 吹咩？

而家好嬲我警告你呀

人黎！發爛渣！

好驚好驚

好撚憎呢條友
支那咁多個大使最閪就係呢件嘢

可唔可以搞埋海外國庫，香港人定期交稅上去，為獨立做準備

關你撚事咩支那，出少句聲la
夠膽咪出兵打柒人地囉

好大煙個隻船開始搬石頭未?

估唔到英國居然信雞蟲，好嬲好嬲

估唔到鄭文傑咁有料
睇佢唔聲唔聲斯斯文文咁

呢件支共同元秋係極品，上BBC 出洋相，英國佬話千祈唔好走，慢慢玩撚死佢！

搬腳趾擲石頭

有聲

你警告我做咩呀？警告我我唔撚驚

諗下點解釋維吾爾族人笠晒頭去邊先再吠

終於有人講
After

派遼寧號去英倫海峽噴黑煙，捉撚晒佢哋啲魚，到時啲英國鬼會冇得食fish and chips 之後暴動都似！

push

一直好想知道 究竟嚴正交姐係點？

劉狗明，美國趕緊狗走，好快到英國趕狗你走，仲唔透定火燒衣？

法輪功笑緊

佢地日日都警告咁好驚架喎

結社自由
根本毋須政府允許

英國都未出聲你條冚家剷劉曉明講咩撚野呀

敵人反對
即係做對了

真係好撚廢

但被問到具體有甚麼後果時，則僅稱要視情況而定
哦

日落自己連蘇獨都比公投
使閪驚你

可否不用流亡這兩個字嗎？
改個更貼切更吉利的名字吧！

多謝鄭文傑

關你撚事，再嘈踢你返中國

兩國交鋒，不斬來使

中方一定會嚴正交涉並作出警告，但被問到具體有甚麼後果時，則僅稱要視情況而定。

顧撚掂你班支那佬先啦
你老母老家水浸眼眉啦

係咪唔太明咩叫流亡議會？
流亡議會即係某人因災害、戰亂或政治原因而逃亡在外，繼而成立既組織
即係我唔夠你玩，我走，去其他地方玩
請問點分裂你國家？點樣兩制侵蝕一國？
支那人真心以為自己只要講得出人地就要覺得佢地係啱

有名你叫口交
除左警告咪死淨得個警告

劉生你上次先承認一國一制
又何來借兩制侵蝕一國

驚到咁
姐係做啱左

下一個被人遣返返國就係你

乜撚嘢叫嚴交並警？

我指普通英國人，有時街上會有痴線佬

過兩個月同台灣建交忝呀，重 on 99咁

笑死，反制唔到得把口

國際上係咁叫，沿用姐

含蕉啦劉屌明

嚴交並警

李克用呀李克勤

推光復香港 時代革命

人地蘇格蘭獨立都俾講會幫你ban港獨?

推

國際關係基本準則

究竟乜Q野嚟

即係多國都默許佢地分裂中國囉

推警方：考慮凍結6名海外港人在港戶口 甚至要求引渡 不排除有更多海外港人被通緝 - 分享自 LIHKG 討論區

錢就預左冇晒架啦
屋企人都唔可以掂到D錢否則死硬
人走到算OK啦

關你撚事咩，指手畫腳，說三道四！

嚴正交涉並作出警告

乜嘢嚴交並警

Push

口交以待

你係咪即係承認個議會, 你唔承認人地自己開會關你撚事咩 ...?

之前d制裁內容又唔講，e加問你有咩後果又唔知，on9先會驚你

依家有eBanking, 應該一早轉走D錢啦, 仲等你凍結咩

就算唔去英國搞
都仲可以去印度搞
你小支那可以點

即刻戴返個頭盔

當年民國推翻滿清時從清政府取得到政權，而象徵性物件玉玺與及南京條約的文本還存放在中華民國臺灣，中華民國又有理行國家責任還過清政府借的鐵路債務，中共賴帳，要有合理性維護國家領土主權都係中華民國啦

鄭文傑
中國後悔屈人叫雞未

有冇得課金定幫手